「攬炒登報」五大訴求，缺一不可！！

要話比全世界知我地既抗求係唔會停止，我地接受既係五大訴求！香港人已經袋住先幾十年，我地今日係唔會再退讓。辛苦啦攬炒巴

今晚兩件大事
食窮加藤屋！！
twitter文宣戰

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去